黃絲比大陸人打

大陸人暴力就是帥
香港人暴力就係被洗腦

仲話要報警

Double standard

香港抗爭就暴力唔岩
大陸仔唔夠人講打人就打得好
大陸D雙重標準真係好撚勁

呢啲大陸狗
最叻咪喺大陸叫下春
嚟到香港即變鵪鶉

用段片整返shame for Chi na啦

黃乜撚野啫

又搭鳩鐵 又用蝗語 黃乜撚 ?

721佢地話係黑衣人先搞事，愛國元朗居民保衛家園

夠膽講香港人唔敢係中國講自己係香港人
一堆中國人係出面扮香港人

排完狗就到排支 準備定啦死支那狗

放上Twitter同Reddit

經過咁多年
國共內戰
大飢荒
64
新疆西藏
p2p 事件
都仲話自已愛國愛黨既 應該都係零智商

我地今次一定要贏

落黎隻抽啦屌

坐得高鐵姐係用左回鄉證過左大陸關
又要威又要返大陸就係呢種on9仔

家佢老母？成個元朗黑社會住晒？

偏鄉村落霸地圍權

30秒無前無後

人性何在法治何在

係大陸就唔好同人拗
公安一定幫自己友

推

有冇backup?

點解無人講係上面口音